小塵埃Pollie好得意！！！！！

直播梗
講自己點樣搵到唱歌夢想嘅路

戴住罩都係咁得意！

支持下香港有心歌手啦

射射

推！！個景好靚btw 邊度黎

個個都帶罩，男女也帶。

人哋有仔喇
仲坐緊佢隔離添

女仔都覺得佢好q

推爆Pollie

我無係現場喎。。。

係Pollie😍😍😍有冇幻愛聽架😆

天敵係咪吸塵機

唔戴仲驚啦

幾好笑喎巴打

俾負皮落地獄！！！！！

咁要唱pollie version定jonathan version

雖然好on9 但我笑鳥 巴打你好野

推推推

唱歌了！！！

好正